尋日每逢d全副gear的手足上前線，兩邊示威者都拍手鼓勵歡呼，我有跟大隊拍，但諗緊第二d嘢

我知連登根本無人care我諗乜，當我響度9up下，不吐不快

當時一路拍手一路擔心：前面d黑警痴線架喎，仲上前線，咁多人去，未必個個返到嚟，可能會嚴重受傷、被虐待或者控以重罪，不如你哋唔好上去，返屋企啦

利申：和理非，散水撚，聽到d tg射出嚟bom bom聲已經嚇到魂飛魄散

有同感

咁係咪驚就唔好出街？
真係擔心就陪佢地上 多一分戰力

前線出得黎就已經做好心理準備
你驚就唔該企後d同做好文宣

多一分戰力定多個人受傷/被捕

原來咁正 早知次次著full gear周圍行 反正喺最前見催淚彈即跑都冇人知
屌發夢咁多次都冇人理

自己都唔夠膽做的事，憑咩鼓勵人地去做，所以我從不鼓勵人地勇武

但我亦知道過去幾日發生的事，警方亦不斷針對和理非，只要出得嚟，做和理非亦唔係安全得去邊，只係爭在企前企後，大家都係搭同一隻船

尋日無出港島咩？

好早已經衰撚咗

保重

古時打仗 出兵佂討前 都有大批老百姓吶喊助威

可能你唔係前線唔會有太大感觸 但個種被需要既感覺 使命感 絕對可以令到勇武前線走得更遠...

真係會感動

浮浮講得好呀

好多發夢上前線之前 已經寫定遺書交比人
和理非手足要知呢樣野

我想大家都平安返到屋企咋
唔駛一下就行咁遠,路仲好長,可以慢慢行